<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<search>
  
  
  
  <entry>
    <title>B1 我的新朋友圈</title>
    <link href="/2022/09/04/B1/"/>
    <url>/2022/09/04/B1/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<div class="note note-primary">            <p>花阿姨 犹如神一样的存在于恶魔社区，今天在这里开放一个朋友圈，这样就不会和大家失联了。</p>          </div><div class="note note-secondary">            <p>这样您也不用拷贝来拷贝去到各个社区了，原创仅此一份</p>          </div><p>  <img src="/img/bstory/01.jpg"></p><div class="note note-success">            <p>娴熟妩媚，合适反差</p>          </div><p>  <img src="/img/bstory/02.jpg"></p><div class="note note-danger">            <p>职业端庄，经典反差</p>          </div><p>  <img src="/img/bstory/03.jpg"></p><div class="note note-warning">            <p>高贵典雅，羞耻反差</p>          </div><p>  <img src="/img/bstory/04.jpg"><br>  <div class="note note-info">            <p>清除纯洁，合适反差</p>          </div></p><p>  <img src="/img/bstory/05.jpg"><br>  <div class="note note-light">            <p>轻熟俏皮，反差首选</p>          </div></p><div class="note note-danger">            <p>你喜欢哪一款？</p>          </div>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>朋友圈</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>我的朋友圈</tag>
      
      <tag>我的说说</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>Hello World</title>
    <link href="/2022/09/01/hello-world/"/>
    <url>/2022/09/01/hello-world/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Welcome to <a href="https://hexo.io/">Hexo</a>! This is your very first post. Check <a href="https://hexo.io/docs/">documentation</a> for more info. If you get any problems when using Hexo, you can find the answer in <a href="https://hexo.io/docs/troubleshooting.html">troubleshooting</a> or you can ask me on <a href="https://github.com/hexojs/hexo/issues">GitHub</a>.</p><h2 id="Quick-Start"><a href="#Quick-Start" class="headerlink" title="Quick Start"></a>Quick Start</h2><h3 id="Create-a-new-post"><a href="#Create-a-new-post" class="headerlink" title="Create a new post"></a>Create a new post</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><code class="hljs bash">$ hexo new <span class="hljs-string">&quot;My New Post&quot;</span><br></code></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/writing.html">Writing</a></p><h3 id="Run-server"><a href="#Run-server" class="headerlink" title="Run server"></a>Run server</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><code class="hljs bash">$ hexo server<br></code></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/server.html">Server</a></p><h3 id="Generate-static-files"><a href="#Generate-static-files" class="headerlink" title="Generate static files"></a>Generate static files</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><code class="hljs bash">$ hexo generate<br></code></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/generating.html">Generating</a></p><h3 id="Deploy-to-remote-sites"><a href="#Deploy-to-remote-sites" class="headerlink" title="Deploy to remote sites"></a>Deploy to remote sites</h3><figure class="highlight bash"><table><tr><td class="gutter"><pre><span class="line">1</span><br></pre></td><td class="code"><pre><code class="hljs bash">$ hexo deploy<br></code></pre></td></tr></table></figure><p>More info: <a href="https://hexo.io/docs/one-command-deployment.html">Deployment</a></p>]]></content>
    
    
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>S10 回味无穷</title>
    <link href="/2022/08/26/S10/"/>
    <url>/2022/08/26/S10/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<div class="note note-primary">            <p>再看看QQ里的聊天记录，满屏的都是屏蔽词屏蔽词的谩骂和吹嘘，自然显得低级无趣，这也许就是风流和下流的区别吧。</p><p>经过这一折腾，在家里安静了，也老实了。幸运的是我遇到了这样一个人。没有他的联系方式，他也没有我的联系方式。只有那个地方，好像成了我的发泄地。</p><p>很多时候我都在纠结，我是去呢，还是不去呢。好几次都在那里打了个圈，还是回来了。也许羞耻和强制就是这样，当你真实的去体验了一次后，那种感觉就消失了一半。但是心里的那种刺激还在，总想着新式的更大刺激。这也许就是它的魅力所在吧。</p><p>我再也没有去牙医那，牙医也没有再找我，生活恢复了平静。我也不敢在扣扣空间中发坐标定位了，我可不想社会性死亡。</p>          </div><div class="note note-secondary">            <p>回到家里的这几天，反复的回想着这次的刺激经历。除了那一耳光。只有“报告”，“不要停”，jiao踹，旺叫。他没有任何的脏话，却把我的羞耻和强制tiao教的兴致盎然。晚上哄儿子睡完觉，又是一个人回到空荡荡的主卧，开始回味那”旺旺”、”报告”、”不要停”。奇怪的是，每次都是回味到湿漉漉，但是自己无论用什么工具，都无法获得gcc。难道就是这么神奇，体验过一次以后，就再也无法正常了吗？。每次想到这，就下定决心明天去牙医那里。等天一亮，又退却了。</p><p>在扣扣上尬聊着……牙医的头像再也不闪了。这时一个“老牛”的头像闪起，点开一看，还是重复了一千遍的”你好”，看过直接关闭，懒得回。</p>          </div><div class="note note-success">            <p>第二个信息接踵而至，是一张照片，是我的脸！！！，我一下子惊呆了，因为我从来没有在空间中发送过露脸的照片。，我冷静看了一下照片，是在楼下的蛋糕店的背景。脖子上钥匙饰物的项链被打了一个圈。暗示着这个饰物和我发布的照片一样。我故作镇静的回复到：</p>          </div><pre><code class="hljs">“这种项链很多人买”。&quot;哦，原来这样啊&quot;&quot;那你也有一条？&quot;&quot;漂亮的东西都喜欢&quot;&quot;下次遇到我就直接下手了&quot;&quot;你搞错了人，就是犯罪&quot;&quot;会直接扭送派出所的&quot;&quot;违法犯罪的我可不敢&quot;</code></pre><p>……</p><div class="note note-success">            <p>就这样几句搪塞过去了，这“老牛”也不提这事情了。我的心才稍微的平静下来。<br>当我百无聊赖的睡下了。刚刚关上灯，手机的滴滴声响了起来。</p>          </div><pre><code class="hljs">&quot;关上灯就能睡的着吗？&quot;</code></pre><div class="note note-success">            <p>我在床上瞎了了个惊醒，这么巧，真的这么巧吗？，双手拉起毯子盖在胸前靠在床头，难道他真的发现了我，而且完全知道了我吗？</p>          </div><pre><code class="hljs">&quot;我当然能够睡的好&quot;</code></pre><div class="note note-success">            <p>我还在尽力的掩盖着我的惊慌，内心中一种恐惧悠然而起。</p>          </div><pre><code class="hljs">&quot;这是你新提的车吗？&quot;</code></pre><div class="note note-success">            <p>我那辆黄色新车的照片传了过来，车牌清晰可见。照片的背景就是地下停车场。看到这张照片，我完全萌呆了，脑袋中一片空白，我无法想象……也不敢想像……</p>          </div><pre><code class="hljs">&quot;怎么？骄傲自信的花阿姨害怕了？&quot;&quot;你是谁？你想干什么？&quot;</code></pre><div class="note note-info">            <p>当我发出这句话的时候，就后悔了。因为完全暴露了我的惊慌。<br>老牛没有再发消息过来，我却彻夜难眠，我敢走入这圈吗？我要走入这圈吗？，我能走入这圈吗？</p>          </div><div class="note note-danger">            <p>我真的要入圈了吗？现在我才开始认真的思考这个问题。回想这几个月的经历，哪些是真正带给我的快感的源泉呢。</p><h2 id="第一…撞破的紧张。"><a href="#第一…撞破的紧张。" class="headerlink" title="第一…撞破的紧张。"></a>第一…撞破的紧张。</h2><p>毕竟性是个私密的活动。女人发浪也不是值得显耀的本事，发骚也是被人诟病的话题。但是这种纠结确确让人非常的爽，一方面…享受着众人视奸的快感，一方面可以做高贵的富婆。</p><p>这一切的纠结在于非常渴望发浪得到男人的认可，但是有不能成为众人皆知的婊子。于是在可能会被撞破的时候，那小心脏蹦蹦的跳，是一个难以体会的高潮。</p><h2 id="第二…反差的释放。"><a href="#第二…反差的释放。" class="headerlink" title="第二…反差的释放。"></a>第二…反差的释放。</h2><p>性高潮真的是一个很奇怪的东西。有生理的满足，也有心理的满足。当生理高潮和心理高潮反差的时候，那种高潮的感觉来的更加的猛烈。</p><p>化着精致的妆容，在公共的场合，穿着典雅的制服，从事高尚的职业，拥有巨额财富，这一切都在给我一个心理的暗示，这是一个高贵的女人，不能放浪高潮，于是极度的在心理上排斥高潮。而按摩棒…确不断地刺激着生理高潮。这样…最后…无论是意志的崩溃还是生理的放纵，那纠结反差抵抗无效后，都是更猛烈的快感。</p>          </div><p>本节完<br><img src="/img/emostory/17.jpg"><br><img src="/img/emostory/18.jpg"></p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>六点发表</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>花阿姨的恶魔故事</tag>
      
      <tag>恶魔历史</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>S9 男高音单曲循环</title>
    <link href="/2022/08/26/S9/"/>
    <url>/2022/08/26/S9/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<pre><code class="hljs">“看你网上口嗨的很猛的，没想到真是个闷骚”</code></pre><div class="note note-primary">            <p>他松开我的下颚，鄙视的说到。我在一旁抽泣，还没有从耳光的羞辱中回过神过来，也还在反复的不断大声的旺叫的角色中走出来。</p><p>他已经在门上挂好了秋千。当我被他拎着站在两个圈中的时候，我都不知道下面还有什么。只是毫无条件的按照他的要求去配合。绳子开始慢慢的收紧，升高。我的大腿被吊了起来，而失去平衡。他一手扶住我的腰，一手指着上面的绳子，手抓紧了。我的手才抓住绳子保持住了平衡。</p><p>随着绳子的升高，我的大腿被吊起，而屁股却毫无支撑的向下坠，就像小时候被父母端起来尿尿一样，而现在不过是换了绳子。背开始靠紧了门，双手的力量减弱了。我才发现吊起大腿的皮垫倒是舒服。</p><p>大腿张开着，全身的衣服都是整齐的，只有头发被闪乱了。整个b完全暴露在外面，还好他也没有脱我的裙子，保留了我的一块遮羞布。</p>          </div><pre><code class="hljs">“这是门上秋千，你的b张那么大干什么，合不拢吗？”</code></pre><div class="note note-primary">            <p>他又鄙视我的说到，每句话都是都是羞耻。我不由自主的合拢了双腿，原来是可以动弹的。</p><p>他拿着按摩棒走到我面前。“紫薇经常用吧”他在等我回答，我却蒙在哪里一动不动。“紫薇经常用吧”，他又一次加重了语气。“旺”，这时我才反应过来。“以后不要我问第二次，知道吗”，“旺旺”，我虽然极其不情愿，也不得不发出这样的丑态。他站在我的面前，用双手掰开我已经合拢的双腿。</p>          </div><pre><code class="hljs">“让你合拢，就是让我体会一下掰开贵妇双腿的感觉”。</code></pre><div class="note note-primary">            <p>语言的羞耻一句也没有停过。他使劲的分开双腿，已经到了极限，我觉得b都被掰开的双腿挤了出来，就像螃蟹挤出煌一样。</p><p>“真是个臭b，我还没有见过这么黑的货”，他又开始鄙视的看着我。伸手要去磨蹭，在我感觉到他手指的温度的距离停了下来。“这么骚的b，简直是脏了我的手”，我心里闷到，从我进来，就没有一句赞扬的话。多少人想而得不到呢，怎么就是垃圾了。</p>          </div><div class="note note-secondary">            <p>他把我的腿又收了回来，在一边戴着手套。“怎么不服气啊，你的b不是垃圾吗？，别人是没看到，看到的早跑了，就我戴着手套才勉强接受”，他怎么知道我心里怎么想的。“你那破玩意，已经是残花败柳了”。</p><p>当他戴着手套的手再次把我双腿掰开的时候，这次我的腿无法合拢了，他用两个勾把我彻底的盯在了门上。我身体再摇动的时候，只有小腿能够摆动，而大腿挤出的b上已经是滴露溢出。</p><p>“你自己看看，这都出水了”，他开动了按摩器。“我都没有动就出水了，贵妇也是这样的吗”。我被他羞耻的不敢直视，想抬起头躲避他的目光，却被门挡住了。只能把头侧扭到一边。</p>          </div><div class="note note-success">            <p>按摩棒在wai阴上下的摩擦着，强烈的酥麻感开始逐步的扩散到全身，口中不由自主的jiao踹起来，而每次触碰到阴d时，那种娇喘变成了尖叫。随着磨蹭的速度越来越快，酥麻的扩散也越来越远。而随着在阴d上的压力越来越大，这种酥麻越来越深入肌体。泉水已经开始嫡出洞口了。我的身体开始在被限制的秋千上晃动着追逐着按摩棒。</p><p>每次快到阴d时，我尽然挺起b，来自行加大这种按压的力度，喘息越来越重。越来越使劲的挺起来迎合加大按压的力度。他仿佛已经完全了解了我的状态。按摩棒在阴d停了下来。随着我的挺起的节奏，加大着手的力度。我哀嚎着享受着节奏，等待着冲破千秋的一刻。</p>          </div><div class="note note-success">            <p>“啪”，他另一只手狠狠的扇在我的b上，疼，一股钻心的疼打破了这即将到来的美好一刻。“你忘记了要高屏蔽词喊报告吗”，我愕然。我不得不收紧双腿来缓解这疼痛。啊。我这个气愤，就差一点了，为什么不让我gc。</p><p>“这按摩棒在我手上，你懂吗？”在他手上的按摩棒和紫薇的感觉完全不一样。女生说：就像自己抠痒和别人扣痒。男生说：就像自己撸和女生帮你撸一样。主人说：就像你自己想gc和我控制你gc一样。</p>          </div><div class="note note-danger">            <p>“你的娇喘和妓女没什么区别，怎么能体现出你的高贵气质呢”。博士牙医随手拿起手机，放出了一首意大利男高音的乐曲。那只按摩棒又到了我的b上。这次他更加羞辱的，一边随着节奏摩擦着，另一只手像指挥一样的随着旋律摇摆着，而我的呻吟自然而然的随着乐曲高低哀嚎着。</p>          </div><p> “你是气质的贵妇，我要的不是呻吟随着旋律，而是歌唱着呻吟”。随着男高音的啊……的不断升高的音调，我的身体再一次被点燃了。潮湿的yin水再一次有了热度。</p><div class="note note-danger">            <p>男高音的歌曲单曲循环着，还是一样的酥麻，还是一样的节奏，唯一不同的事我更想得到gc，而按摩棒的还是有条不紊的上下磨蹭着，随着我的挺起，它一点也没有加快节奏。酥麻在蔓延后，神经想蚂蚁在上面跳舞，而我身体渴望的gc，而无法说出羞耻的要求。越是这样反差，越是水成河。</p>          </div><div class="note note-danger">            <p>那只控制按摩棒的手，更加无耻的羞辱我了。他加快了一点节奏，又慢了下来。加大了一点力道，又松了下去。我不断的扭曲着身体，摇摆着头，上下左右。那只按摩棒都是刚刚好爽，但是无法冲天。就像一锅水，火候刚刚骚热，却无法烧开。</p>          </div><p> 那些蚂蚁好像从神经爬到了骨头，骚动到了骨髓。在这种煎熬下挺过了一首歌。“报告，报告，报告”我在秋千上像一只发狂的ng，发出屈辱的哀嚎。“报”哀求着“高”。</p><div class="note note-danger">            <p>按摩棒的摩擦频率开始变得飞快，方向从上下变为左右，我用尽全身的力气和按摩棒共振这群，一次，二次，三次。血管中的血液好像被加热了一样，热得蚂蚁满足乱窜。四次。五次，六次，yin道开始不由自主的收缩。七次，八次，九次，大脑开始缺氧不受控制的左右摇摆。</p><p>终于有一股尿涌出，身体从头到脚慢慢的弥漫着酥麻，漂了起来。只有小腿在不由自主的抖动。</p><p>“tmd都不伸进去就这么抖，要是插进去那不得把棒棒折断啊”，他还是一无是处的鄙视着羞辱我。</p>          </div><div class="note note-danger">            <p>短暂的空白，我气喘吁吁的背靠着门恢复了意识。我盯着他的裤裆，发现没有一点隆起。这么折腾难道他没有一点反应，这才是对女生最大的侮辱，莫大的侮辱。</p><p>他再次走向我的时候，柳下穗，这个词突然浮现在脑海。据说字母圈的高手都是有点缺陷，这次好像真的验证了。难道真的都是变态在这个圈子。</p><p>他戴着手套的手安抚着我的b，罩在我的b上。手指却慢慢慢的滑向洞口，一路向下，通过敏感的双洞之间，就要伸入gang门。这下我可真吓坏了，这是我的底线，我可不是变态，gang交会带来很多疾病，我聊天和他说过很多次不接受的。</p><p>我的身体立刻紧绷起来，不能，不行。发至内心的害怕和恐惧。而他的手始终没有停停下来，反而不时在gang门四周打圈磨蹭着，不时的尝试着突入。“不要停，不要停”，我惊恐的喊到，这是安全词。</p><p>他依然没有停下来，每次我敢“不要停”的时候，他的手指都会突入一点，好像在扩gang洞。我真的害怕了。“不要停，不要停”我更加大声的恐惧的叫唤。</p>          </div><div class="note note-warning">            <p>这时，他的弟弟居然反应了，裤裆隆起了小帐篷。原来这才是他的春药。怪不得他要这个是安全词。他退了裤子，拿起弟弟，毫无阻力的进入到我的b了，开始了抽动。这感觉就像浆在划水，只有噗噗的水声。我的感觉只有背水覆盖的光滑，没有撞击的快感。</p><p>千秋的好处就是男生的说有手脚都是活动的，而女生被悬在空中只能挺着b，唯一的区别是挺高还是挺低。这是5年来，第一个男人进入我得身体，我的感情上瞬间得到一股慰藉。我松开手，抱在他的脖子上，感受着男人的温软和宽厚的胸膛。</p>          </div><div class="note note-warning">            <p>他的一只手已经按在了阴d，而另外一只手却又去探索我的gang门，“不要停”，我在他的身上叫唤着，b在这叫唤中收紧，已经感觉到了他的肉体，而他的弟弟也在这叫唤中变大变硬。</p><p>开始了抽插，猛烈的撞击着g，每次撞击都像一股电流透过b闪到大脑。无论我怎么扭动，他都准确的撞击到g，无非是换了个角度，好爽。</p><p>“不要停，不要停”，我不断的加强着他的硬度。我已经知道他的春药了。而他的撞击却一直没有停，也没有什么九浅一深，而是像个机器一样不断的加强。一直在g点的麻麻点点上屏蔽词着，没有一点的怜惜。</p>          </div><div class="note note-danger">            <p>我不知道经过了几首歌，我抱他的脖子越来越紧，他贴近我的身体越来越近，g点的撞击越来越放肆。在我失去意识的刹那，听到了他的一声嚎叫“滚”。我就是喜欢男生在我身上大汗淋漓尴尬释放的瞬间。我轻轻的拍了拍他的背。</p><p>我们聊了很久才决定分开。我们互相知道了我们都是有故事的人。</p>          </div><p>本节完<br><img src="/img/emostory/16.jpg"><br><img src="/img/emostory/15.jpg"></p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>六点发表</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>花阿姨的恶魔故事</tag>
      
      <tag>恶魔历史</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>S8 “不要停”“报告”</title>
    <link href="/2022/08/26/S8/"/>
    <url>/2022/08/26/S8/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<div class="note note-primary">            <p>“不要停”“报告”</p><p>还是他没有联系的一天。无聊在网上有一句无一句的耷拉呢。自从发风油精那贴后，网友们各种稀奇古怪的东西都来了，有网友说起了簌口水，家里没有。</p><p>但是看看自己的牙齿，还真的有点黄，想到以前办的洗牙的贵宾卡。反正在家里也是无聊，不如去洗个牙也好。</p>          </div><div class="note note-secondary">            <p>那家店不近不远，到了店一个小姑凉接待了我，“女士你有预约吗？”，洗个牙还要摆谱，我也没有给她好脸色，一句话没说，把贵宾卡拿给了她。“你还是请上次洗牙的医生吗”，小姑凉的态度温和了好多，拿起卡在电脑上查询起来。</p>          </div><pre><code class="hljs">“上次他洗的不错，还是他吧”。“哦，不好意思，由于您没预约，今天贵宾区的医生都没在，你看能在普通区洗吗”这我可不乐意了，想着可洗可不洗，冷冷的说到，“那算了吧，我下次来”。“不过今天我们老板在，他是英国牙科的博士，一般都不洗牙，我给你问问，不过费用要高”</code></pre><div class="note note-secondary">            <p>我是在乎这点钱的主吗？，“没事，今天就他洗吧”。我一副满不在乎的回答到。在小姑凉和博士老板打电话的时候，我才仔细的观察到。这个牙科除了外面的两排普通诊室，和最里面的贵宾诊室。还有二楼。</p>          </div><div class="note note-secondary">            <p>果然不出我所料，老板博士就在二楼。小姑凉放下电话把我引到二楼。上了二楼才发现别有洞天。除了一个大厅，只有三个房间，两个诊室，一个办公室。完全不是医院的感觉，反而像一个豪华的会所。顶上一个巨大的水晶吊灯照在铮亮的大理石地板上，反色出金黄色的浮光。办公室的门口的一角铺设了毛绒绒的地毯。小姑凉指了指门口的沙发，说到“您坐一下，我去请博士”。</p><p>坐在沙发了，我才仔细了看了这两个诊室，像是太空舱的科技感装饰。一个诊室整个一间是白色的包裹，用红色的波浪腰线，在飞船的门口有一个类似刷脸的机器，上面各种符号数字再跳动。另一个诊室是浅蓝色的装束，其他一样。而办公室在另一段，唯一的区别是没有腰线。</p>          </div><div class="note note-success">            <p>办公室的门开了。像是保姆车的电动门，向外凸出一点，然后像一边滑去。这设计还能用在这里，够新颖的。小姑凉微笑着说：“请进来吧”。我坐在办公桌前的椅子上，也好奇的想观察一下这里的装饰，（然而）办公桌上的有一个古典的沙漏钟，而钟上确是挂着我的项链。真是我的项链。</p>          </div><div class="note note-success">            <p>我一下子心跳加速起来，我这不是自投罗网吗？不，是送货上门？不，是….,我的脑袋一下子蒙了。呆坐在那里。而面前的博士，脸上一点表情也没有。我看到他的脸，一双眼光射寒星，两弯眉浑如刷漆。胸脯横阔，有万夫难敌之威风。…………</p><p>他盯着我一动一动，也不说话，也没有表情。三个人像时间静止了一样的。这种冷场而尴尬的气氛让我的呼吸突然急促起来。</p><p>他突然站了起来，我的整个人吓了一条跳。他要干什么，其实是自己吓唬自己。我不是一直渴望着他的联系吗，不如说是渴望他的虐，不如说是满足我内心的骚动。当他真真切切的在我面前时，我又想知道他是个怎样的人，他会满足我的刺激吗？他会改变我的人生吗？他会毁了我的一切吗？。“你出去吧”他挥挥手对小姑凉说到。</p><p>我如呆鸡的坐在沙发上一动不动。博士牙医关上门以后就在缓慢的围着我走来走去。他的脚步声就像挑动着我的心铉，我的胸脯随着他的脚步而上下起伏着，竟然全部潮湿了。“我从来不屏蔽词人。我给你三个选择，拿起项链你走。去隔壁我们洗牙。脱下内裤扎在头上给你极致刺激。”他语话轩昂。</p>          </div><div class="note note-danger">            <p>这时我才回过神来，考虑我们的关系，我们就是主奴了，我真的要进行下去吗，这样我的生活到底是刺激无比，还是沉沦践踏。我的后半生会不会为今天的这个决定而改变。我无比的纠结而不敢做决定。但是我那扑通扑通的心跳告诉我，我喜欢，我喜欢这种刺激的人生。但是我真的不敢，我的下半生就要在低贱和卑微中度过吗？，我不甘心，我还是想要做一个贵妇人，我不愿意当屏蔽词。</p><p>他视乎看出了我的纠结。“任何时候，我都不会主动联系你，你愿意，你就来。其他与我无关。”</p><p>这简直是点透了我的心思。“真的吗”。我迫不及待的问道。当问话刚出口，我就知道，心思完全被他发现。我居然不好意思的脸红了。</p><p>他没有回答我。直接走到我的面前，腿伸到了我的双腿之间。一手扯下我的裤袜。一手拉了一下我的nk，“呲”的一声响后，直接把nk从我的裙子下拉了出来。当他把nk丢给我的时候，我才发现他的动作是如此的娴熟，根本不给我装模作样的反抗机会。</p><p>nk被整齐的划破，应该是刀的痕迹。我接到内裤的时候，它已经变成了一个红领巾的形状。我也毫不示弱的用最快的速度把它折成条状，一甩头的把头发扎了起来。我洒脱的抬起头，看着他，我也是鱼塘上千的老浪。博士医生用手托起我的下颚，用力的一抬，我的整个头被扬到极致。</p>          </div><div class="note note-danger">            <blockquote><p>“下面的话给我记牢了”，<br>安全词是’<strong>不要停</strong>‘，<br>gc的时候喊’<strong>报告</strong>‘，</p></blockquote>          </div><div class="note note-danger">            <p>我不希望听到其他的话了，明白吗？</p><p>“明白，主人”。我自我的回答到，这回答一定让他满意。<br>“啪”，博士牙医一耳光闪在我的脸上，是结结实实的一耳光。顿时我的脸火辣辣的。</p><p>这辈子我记忆里都没有挨过耳光，本来是一番好意的，心里的那种委屈，我这么一个高贵气质的美少妇，他也打的下手。脸上一脸的不服气，正想发火和他争辩。他的手指在我的嘴唇上摩擦阻止到。</p><p>“只有不要停，和报告。你没有其他的语言了。余下的只有狗叫和娇喘，明白吗？”，它故意的加重了明白吗？。</p>          </div><div class="note note-danger">            <p>他面无表情，见我没有反应，只有蒙圈。又重复了一边“明白吗”</p><p>我委屈的眼泪都要流出来了，“旺”，闭上眼睛轻声的叫了一声。“大声点”，我听不见，扬起手又一耳光要打下来。</p><p>“旺”，我大声的叫了一声。这一声我放下了所有的尊严和高贵，撕下了所有的骄傲和伪装。</p>          </div><div class="note note-success">            <p>“不够，还不够大声”。<br>“旺”。我不断的叫，</p>          </div><div class="note note-danger">            <p>他不停的摇头，用着鄙视的眼光看着我。又不断的鼓励我更大声。<br>我不知福叫了多少声，直到声嘶力竭。嗓子喊哑，气力用尽时，我的情绪崩溃了，眼泪流了下来。<br>他终于满意的点点头，“我的贵夫人，你就是要人逼一下”，他摸着我的头发.</p>          </div><p>本节完<br><img src="/img/emostory/14.jpg"><br><img src="/img/emostory/13.jpg"></p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>六点发表</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>花阿姨的恶魔故事</tag>
      
      <tag>恶魔历史</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>S7 鹊桥会</title>
    <link href="/2022/08/26/S7/"/>
    <url>/2022/08/26/S7/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<div class="note note-primary">            <p>自从他抽走我项链以后，就再也没有和我联系了。这几天都像霜打了的茄子，没精打采的。QQ的消息也没不想回呢，还是其他的乱七八糟的也不想做。总觉得缺了一点色彩，没劲。</p>          </div><div class="note note-secondary">            <p>回想起上周，是不是太疯狂了。感觉自己真像发了情了猫，到处乱抓。好歹我也是高等学历，衣食无忧，气质尚可的白富美房东，就这群网络的QQ把我变成了恬不知耻的。按照网友的评论，我真的活成了自己最讨嫌的样子。</p>          </div><div class="note note-success">            <p>上周还发疯的在一网友的推荐下买了对：专用按摩器乳头胸部跳蛋女用品自慰器神器系列乳房高屏蔽词情趣用具性（自行jd）。选的时候那毛毛刷看上去就挺刺激的，结果买回来连封都没有开，哎。女生就是冲动消费的动物。</p>          </div><div class="note note-success">            <p>今天无聊的开了封。手在外壳上捏了捏，超柔软 如手感一般。手指触动了一下毛刺，酥爽麻。觉得好玩，把那毛刺拔了拔，一弹一弹像橡皮筋一样。现在的科技正是发达，做的材料让你爱不释手。</p>          </div><div class="note note-danger">            <p>装着最喜欢的家居大衬衣，解开几颗扣子，褪去zz，将他扣在左胸上，即使是我那已经塌陷的乳头也被这毛刺包裹着，就像男生的手扣在胸上，超温软。震动一开，那毛刺随着震动开始在乳头上乱戳，真是无数蚂蚁在上面爬一样酥麻。更为神奇的是，外壳和乳房的空隙越来越小，里面的空气慢慢的被排出去了。毛刺慢慢的扎进乳头而弯曲着，谁tmd发明这种神器，整个身体一下被激活点燃了。整个身体被这玩意带动着共震酥括。左胸像波浪一样的上下晃荡。好一个酥爽，不由自主的躺在沙发上享受一番。</p>          </div><pre><code class="hljs">“叮咚叮咚”</code></pre><div class="note note-danger">            <p>的门铃响了，我没有点外卖快递什么的啊。我就这样颤动着左胸去猫眼一看。我晕死了，又是张妈妈。”等等啊”，我这不发声不要紧，一发声，真个喉咙发出的都好像娇喘，不得不用一个啊去掩盖。一阵慌乱的收拾，将东西藏进卧室，整理好衣衫，去开门。</p>          </div><pre><code class="hljs">“哎呀，不好意思，刚才在睡觉，穿衣服让你就等了”，</code></pre><div class="note note-success">            <p>我自己都觉得时间有点久，慌忙的打着圆场。</p>          </div><pre><code class="hljs">“我做了点甜点，给你送一点过来，我想你儿子也会喜欢吃的”。“哎呀，太感谢了。我还正准备去你家道谢呢，多谢你替我解围”“那都是太小的事情了，不值得呢”“那请我去你家参观参观”“哎呀，真不好意思，让你门口站这么久，快请进”</code></pre><div class="note note-success">            <p>就这么稀里糊涂的把张妈妈请进家做在了沙发上。</p>          </div><pre><code class="hljs">“真羡慕你啊”，“我一个人孤零零的，有什么好羡慕的。我倒是羡慕你，老夫老妻还那么恩爱”。“你看你一个人带孩子，都红光焕发的。我和老公一起反而是搞成了黄脸婆，我这不得向你取经啊”。“经验没有啦，都是教训，都是教训”。</code></pre><div class="note note-success">            <p>我脸一阵红，我的晕啊，她向我取经？</p>          </div><div class="note note-success">            <p>就这么拉着家长礼短的聊着天，我也不知道张妈妈为什么要来呢？“我们那个社区工作站啊，组织鹊桥会啊，你可以去参加一下啊，说不定遇到有缘人呢”。我晕，她是来安排我相亲的啊。</p>          </div><pre><code class="hljs">“不去不去，我都没有想好再婚呢”，“一定去啊，你不好意思我陪你去”，</code></pre><div class="note note-success">            <p>不容我说，她就直接要拉我去的样子。</p>          </div><p>本节完<br><img src="/img/emostory/05.jpg"><br><img src="/img/emostory/06.jpg"></p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>六点发表</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>花阿姨的恶魔故事</tag>
      
      <tag>恶魔历史</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>S6 项链真不在了</title>
    <link href="/2022/08/26/S6/"/>
    <url>/2022/08/26/S6/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<div class="note note-primary">            <p>今天就要真空出门了。这个并我是我想的。而是每天当我登上那个恶魔的QQ后，都有很多网友来开放我。一般那种</p><p>“在吗”“有空吗”“找主吗”“早中晚好”“有主吗”“玩任务吗”</p><p>等各种屏蔽词消息，这种消息的，都是已读不回，因为这些根本是浪费时间。</p>          </div><div class="note note-secondary">            <p>总有有灵魂的网友总会让人心跳不已。这也许就是有趣的灵魂和傻叉的区别吧。虽然这么写会毒死鱼塘，但是不吐不快，我实在无法忍受每天看十几张dd图，难道是让我比大小排个队。</p><p>早上送小孩上学，再赶上早高峰的地铁，根本来不及回家换衣服，但是我总不能穿着“那”衣服去送小孩上学吧。就把昨天约定好的衣服装在包里，这样就可以两全其美了。真是个美好的早晨。</p>          </div><div class="note note-success">            <p>儿子上学后，直接开车到了地铁站*，这是我和他约定的地方。为了防止意外，放弃了去麦当劳和地铁站的厕所，我就直接在车里换衣服。牛仔裤换百褶裙是相当的顺利。可是上面的衣服就困难了，毕竟要脱光上身。这怎么好，我想了想，这样的搭配也不错，上面是长袖的暗桃色针织衫，下面却是超短的百褶裙。索性就不换了。</p>          </div><div class="note note-success">            <p>当我下车关上车门的时候，关上车门的那阵风竟然将我的裙子轻撩了起来，那阵风好像深入裙底的手，从大腿抚摸到根部再挑起阴m，我用手一档，阻断了这裙底春光和明媚阳光的亲密接触，真是是令人神清气爽的早晨。</p>          </div><div class="note note-success">            <p>早高峰的地铁站让我长见识了，可以用人山人海来形容，本来还在小心的翼翼的防止走光。但是人流根本不给你机会，你只需要跟着人流移动就行了。我四周看了看，年轻的男男女女匆匆忙忙，既有大长腿，也有小蛮腰。我完全被埋没在这人海中，根本显不出特别。sz真是一座年轻而充满活力的城市。在这样的环境下，你根本感受不到情色，全部都是奋斗的理想。</p><p>站在站厅的队伍中等车，一列列的地铁呼啸而过，满载着梦想的人，站台的人不断的涌入已经挤满的车厢，直到车门滴滴滴的提示音，还有人在抢占那车门前的一点空隙。仿佛我是这个世界多余的人。放在车站被遗忘的角落，根本没有人理睬。那个网友，他也会在这人群吗？他抓的到我吗？，一想到这，就觉得和这氛围相差太远。</p>          </div><div class="note note-warning">            <p>然而只有挤进了车厢，才发现人与人的距离开始靠近。座位是肯定不可能的，有座位我也不敢坐下来。我被挤到座椅前的扶手站着。我这才发现这排座椅上的人，虽然在认真的看着手机，然而不时的有人假装抬头，偷看我的x。而面前的这位男生，我被挤到他的面前，几乎整个大腿都暴露在他的视线之下。坐着的他，头正好在我的b面前，我的b和他的嘴，仅仅隔了一个随风飘荡的裙。他在假装睡觉，因为不时的睁开双眼视奸我。</p>          </div><div class="note note-danger">            <p>车停了一站，又涌入了一批人。车厢更挤了，我被挤的更向座位，我的大白腿已经挤过了他的膝盖，站在他的双腿之间交错着。我的b离他的口近在咫尺，我的裙子视乎在他的呼吸下轻抖。可耻的是，他居然假装睡着了，打着盹头。仿佛鼻子就在我的b上下磨蹭一样。而我那不争气的b，竟然在这可耻的想法下潮湿了。</p>          </div><pre><code class="hljs">“花阿姨，你被我抓住了”，</code></pre><div class="note note-danger">            <p>耳边有人。声音非常小，完全被覆盖在车厢广告下，但是却一股电流击中了，从耳朵直到心脏，我的心跳突然加速，蹦的紧张了一下。回头看他是谁？，但是很快被他的手挡回，“别乱动，会gc的”，他在嘲笑我？</p><p>与此同时，我的整个身体一下绷紧了，双腿不由自主的夹紧。就这么一个小小的移动。我的b隔着裙子正好和他的鼻子撞上了。不偏不倚，正中阴d。这种意外的刺激，让我整个湿润了。而他也张开眼睛开着我，假装正经的抬起头，把头靠在座椅背上，眼睛还在不断的视奸我。而我也不由自主的后退，以表明不是故意的。身后的恶魔并没有给我这个机会，他想铜强铁臂一样的挡着我后退。我几乎就在他坏里，一动不动。</p>          </div><div class="note note-warning">            <p>突然的紧绷让整个人都蒙了，蒙白了。列车行驶在隧道中，通过车窗的反影我看到了模糊的恶魔。比我高不了多少，中等身才，口罩上戴着一副眼睛。他动手了。我的整个人都不好了，无数次纠结在心里：瘫倒，报警，瘫倒，报警。</p>          </div><div class="note note-danger">            <p>他的手从我的双耳滑过，挽起头发，每个触碰都像触电一样的电击着全身，身体的骨髓的颤抖，而外表却不能表现出任何表情。我感到自己的呼吸急促起来，嘴里吹出的气在口罩中烘烤着整个脸颊。他的手停在我的脖子上，我的心又开始蹦蹦的乱跳起来，我闭上了眼睛。害怕下面发生的一切，居然有渴望着这一切，我渴望他的手顺着脖子抚摸着背，顺着腰肌摩擦着屁股。我甚至踮起脚配合着他dd的高度，就等他掀起裙子。</p><p>然而什么都没有。他闪电般的拆抽了我脖子上的项链。而我却像被抽走了灵魂一样。只剩下泉水叮咚的从大腿根处开始往下滴。我不由自主的收紧双腿。</p><p>嘀嘀嘀的车门提示音又响了，当我张开眼，车窗外的广告牌很亮，已经看不到反影。这时我回头一看，没人。这一切都想一场梦一样。是真的吗？我摸了摸脖子，项链真不在了。我移了移腿，感觉到大腿内侧的粘连。我掐了掐脸，疼。</p>          </div><div class="note note-success">            <p>真有那句</p>          </div><pre><code class="hljs">“花阿姨，你被我抓住了”</code></pre><div class="note note-success">            <p>在脑海回荡。</p>          </div><p>本节完<br><img src="/img/emostory/11.jpg"><br><img src="/img/emostory/12.jpg"></p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>六点发表</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>花阿姨的恶魔故事</tag>
      
      <tag>恶魔历史</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>S5 出游奇遇</title>
    <link href="/2022/08/26/S5/"/>
    <url>/2022/08/26/S5/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<div class="note note-primary">            <p>我要带跳蛋出游了，至少有99+的网友希望我做这个任务。我就体验一下这个热门的癖好。地点当然是我熟悉的lz公园，在工作日那里的人比较少。关键是在宝安的网友越来越多，我可不想他们这么快的抓到我。</p><p>早早的把自己打扮为运动风，一身瑜伽服显得前凸后翘，该有的气质都有了，低头看看下面，骆驼趾泾渭分明。真是浪到爆。可是在坐下抬起腿放跳蛋时，才发现必须穿裙子。毕竟是第一次。经验不足。</p><p>不得已还是选择了JK制服，坐在椅子上，抬起腿。把那可爱的跳蛋慢慢的往里放，虽然是千插百种，早已松松垮垮，居然容不在这个怪物，发现根本放不进去。看着镜子里的自己，不是羞耻，是搞笑。不得不口含跳蚤沾满口水，才进入山洞。一点感觉居然都没有。真奇怪。</p>          </div><div class="note note-secondary">            <p>在镜子前来回走了几步，这怪物不停的往下掉，即使我使劲所有的眉弓收紧，也保持不住，不行。必须穿内裤。这怪物终于掉不出来了，可是这玩意在身体中走路必须夹紧，走路步步碎碎，小心翼翼的。装着这JK群太明显了。不行，换了个移步裙，裙口窄窄的，小步碎走也不容易发现。</p><p>打开APP,随着怪物的运动，我一股酥麻直接瘫软了双腿，想要站立根本不可能，双手不自觉的要扶住一切能扶的东西，还好又把椅子，不然真可能直接瘫倒在地了。为了扶住这椅子，手机啪的掉在地上。这种状态还想迈开腿走路，那是不可能。看来黄片里都是骗人的，怪物在运动，可以瘫倒任何贞烈。</p>          </div><div class="note note-success">            <p>伸手去捡手机想要关掉这怪兽，可是身体的腰部以下像不听使唤样的一动不动，只能随着怪兽的频率微颤。不断的从潮湿到润滑到滴露，1分钟不到，我只能用娇c来应对它了。可是我还得关了它，没办法，只能整个人趴在地上，匍匐的去够它手机。居然够不着。这时我才发现自己的难堪和羞耻，趴在地上去够手机，下身不停的抖动着。这不就是一条狗吗。</p>          </div><div class="note note-success">            <p>你反抗不了就要学会享受。我干脆撅起屁股，使劲的上下摇摆着，一会儿身体与怪兽公震，怪兽更加强烈的冲击着。一会儿不同步，怪兽悬空用身体去夹紧。双乳在地上摩擦着，终于夹不住了，一股热流将怪兽冲出体外，掉落在内裤上，夹杂着涛涛洪水。</p>          </div><div class="note note-success">            <p>看着镜子前的自己，这么一折腾，头发凌乱，衣衫不整，裙摆湿连连的。这样能出门吗，这在外面不是得傻，想着自己在家已经像条狗爬在地上gc了，难道还有比这更难堪的吗？我坐着想了想。还是无法抵抗这外出的诱惑。</p><p>不过做足了准备。在内裤上准备了卫生巾，带上两瓶酸奶。这样心里略感安全。在镜子前整理好衣服，拉齐裙摆，特意把头发扎了起来，戴上一副墨镜。就这么小小碎步的出了门。</p>          </div><div class="note note-success">            <p>就这样，出门了。当我关上门的时候检查了一下自己。JK衬衣下包裹的身体散发了香甜的香水味，完全掩盖了刚才gc的溢满的骚味。合适的移步裙，刚好在膝盖处收窄。既完美的提现出后浪的曲线，又限制了步幅不能太大。满是诱惑的怪兽，乖乖的呆在体内，让我的每一步都战战兢兢，注意提臀收紧。脚上的中跟靴在地板上打着点，向世人宣布。我带着怪兽出门了。</p>          </div><div class="note note-warning">            <p>公园的空气真的是好，很多人在这里跑步锻炼。当我这时来到这里的时间正好，没什么人在这里。偶尔有一两人在这里散步。他们轻盈的步伐和我一步一小碎形成了鲜明的对比。走不了多久，已经是满头大汗，要找个地方休息一下。</p><p>lz树很矮，露露匆匆的小径深向荔林深处。在湖边的小广场上，很多老人在这里唱歌乐器。不是广场舞哦。我在他们的远远的一边的石头墩子上坐了下来。看着远处sz的高楼大厦，近处的湖光山色，加上人烟稀少的小桥流水。加上环绕着业余老人乐团的高歌。还有一个美少妇带着怪兽在石凳上点缀。这地方简直就是人间奇迹。</p>          </div><div class="note note-danger">            <p>怪兽随着歌声在身体中起舞，冲击着体内的一切欲望。好像在随着歌声的音调，身体也漂了起来。仙仙欲漂，原来就是这种感觉。唯一可惜的就是不能闭上眼睛畅享这一切，还要时刻关注着四周的变化。随着不断调大的频率，双腿开始颤抖，既想着夹紧怪兽让它冲击着更猛烈一些，又因为太猛烈的冲击而无助的松开。就在这一紧一松的交替中，酥麻开始一圈一圈的在向全身扩散。</p>          </div><div class="note note-danger">            <p>这时的我已经忍不住j踹，当歌声响起的时候，我竟然随着歌声的音调娇c着，而当歌声停止时，我只能咬紧嘴唇忍着，不被那群乐团的人发现。身体的水开始嘻嘻的流，而怪兽在水的滋润下更加游刃有余的空间中撞击着敏感的点。我好希望他们放一首快歌，在高节奏下gc，难而他们唱的只有抒情，在这歌声的指挥下，全身瘫软，双腿抖动，娇喘悠扬，满脸通红，却得不到gc。</p>          </div><div class="note note-danger">            <p>我现在十分后悔移步裙了。它的裙摆到了膝盖，开口又窄，我的手无法伸进去紫薇。也无法把这裙子拉起来，因为大腿有点壮实。在这久久刺激而无法得到的情况下，全身变得异常敏感，连吹过的风好像是男人的抚摸。什么，一个高贵气质的美少妇在大庭广众下渴望gc，这是我做出来的事情吗。顿时一阵羞耻涌入脑海。</p><p>我必须接受这羞耻的场面。我必须通过得到gc来结束这尴尬。双手紧紧的撑住石凳让身体悬一点，这样我的屁股开始左右摇摆，上身抖动带动着双乳上下乱窜，开始有节奏的低嚎。眼睛闭上来享受这冲上云霄的那一刻。</p><p>就在gc即将来临的时刻。</p>          </div><pre><code class="hljs">“你们在哪里干什么呢”，</code></pre><div class="note note-success">            <p>远处一个保安的叫唤打断了这一切。有人发现我来吗？这可怎么办，我被抓住了吗？</p><p>眼睛四周张望着，原来是两个浓妆艳抹的女子，保安正在赶他们走，想想这就是为什么。两个女子骂骂咧咧的在往外走。</p>          </div><pre><code class="hljs">“那个，那个石凳上的，叫你走听到没有？”</code></pre><div class="note note-success">            <p>他明显实在指我，啊。这保安，居然把我和他们化为同类。我惊讶的看看自己，我这打扮怎么也不像啊，他真是瞎眼了。</p>          </div><pre><code class="hljs">“就是你，叫你走”，</code></pre><div class="note note-success">            <p>那保安向我一步一步的走来。我慌慌张张的关机收拾东西。他已经走到我面前了。</p>          </div><pre><code class="hljs">“看着气质典雅的，做什么不好，要做这行，快点走”。</code></pre><div class="note note-success">            <p>骂的真的是难听，我每月收租的钱比你高十几倍好不好，我心里想。</p><p>就在我起身的时候，同学的张妈妈不知道从哪里蹦了出来解围</p>          </div><pre><code class="hljs">“哎呀，你搞错了啦，她是这里的街坊啊，不要说的这么难听”。</code></pre><div class="note note-danger">            <p>我目瞪口呆的看着她，眼睛都要掉出来了。她怎么在这里啊，又是这么巧。我晕。</p>          </div><p>本节完<br><img src="/img/emostory/09.jpg"><br><img src="/img/emostory/10.jpg"></p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>六点发表</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>花阿姨的恶魔故事</tag>
      
      <tag>恶魔历史</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>04 逗你玩的赴约</title>
    <link href="/2022/08/26/S4/"/>
    <url>/2022/08/26/S4/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<div class="note note-primary">            <p>今天星期一，我要去赴约了，就在他的眼镜店。他会是一个什么样的人呢，严厉老头？猥琐大叔？阳光帅哥？实习学弟？，我根本无法猜测。虽然我翻遍了他所有的内容，没有一点的提示，因为我们加好友不到2天，聊天不到20句。</p><p>这是一个不知道对象，也没有时间的约会。但是心里却无比的期待。昨晚就准备好了深V的体恤和妩媚的百褶裙，毕竟x是我的骄傲，裙是最方便的姿势。幻想着见面的各种场景。然而今天sz变天了，好冷的天打破了所有的计划划。</p>          </div><div class="note note-secondary">            <p>穿什么衣服出门呢？天气冷的太突然，居然找不到合适的衣服，为了不失去优雅和气质，找来一套最诱惑的JK风衬衣，婉约风的过膝裙，实在太冷，只好加上一个纯黑的厚裤袜，这样不至于太美丽冻人。特意配了一条领带，可以勾勒出x形。</p><p>出门的时候特别的闷s了一下。在镜子前打量下自己，青春而不失端庄。还特地演习了一遍：拉起裙摆褪去裤袜，一连串动作下来，虽然没有那么直接，确也十分方便。屁股对着镜子扭动了几下，回头看着镜子里的我，坏笑了一下，这姿势没有拿不下的男人了吧。</p>          </div><div class="note note-success">            <p>当我走进眼镜店的时候有点懵，因为我根本不带眼镜的，难道去买个眼镜框啊？这不是一下就露馅了吗。</p>          </div><pre><code class="hljs">“女士配眼镜吗？”</code></pre><div class="note note-success">            <p>一个秃顶老头的苏大强式的笑容接待了我。</p>          </div><pre><code class="hljs">“嗯”</code></pre><div class="note note-success">            <p>我完全被他磁性的声音吸引了，人和声音的反差太大了。这是那个他吗？这么个秃顶老头配的上我吗？</p>          </div><pre><code class="hljs">“女士这么好的气质，选这几款镜框会更加显得端庄高贵”，</code></pre><div class="note note-success">            <p>他的眼睛就没有离开我的x，虽然他的手指着镜框和镜片给我推荐。而我却在四处张望着</p>          </div><pre><code class="hljs">“女士我带你去验光吧”，</code></pre><div class="note note-success">            <p>当我走进验光室的时候，心里咯噔的响了一下。明亮的房间没有一个窗户，摆在桌子上的仪器满是镜片。我几乎是懵懵懂懂的被他带到椅子上坐下。秃头指着前面的一块，</p>          </div><pre><code class="hljs">“把下颚放在这上面”，</code></pre><div class="note note-danger">            <p>我顿时心猛烈的跳动起来，脑海中浮现出我现在的画面：双手不由自主的放到了椅背的后面，身体前倾，而下颚被自己固定在铁架子上，一副索吻的标准姿势，而嘴的对面却是这个秃头在那里摆动着什么。我的香水都盖不住他的口臭。</p><p>他发现我了吗？他认出是我了吗？我就要交代给这么一个秃头的主了吗？我的心跳的更加猛烈了，可以确认的是：我的x被挤到更加凸出，因为我感觉到了衬衣的紧绷，扣子发出轻微的抗议。</p><p>秃头不紧不慢的拿出电话，这时我的电话响了。我的心想小鹿一样的乱撞，手紧紧的扣在背后，头却不敢离开那铁架，纠结着是否要接这电话。电话不停的在那里“嘟……嘟”我的双腿不由自主的夹紧，而间隔时张开。在这电话铃声的指挥下张合着。就一个振铃50秒，全潮湿了。</p>          </div><div class="note note-danger">            <p>秃头刚放下电话，我的电话也不响了。他满脸疑惑的看着我，“没接”，于是他无耻的又打了一次。我那可恶的电话又开始响了。秃头更加疑惑的看着我，色眯眯的看着我那呼之欲出的x，口里学着电话振铃的“嘟……嘟”，脸上仿佛写着“这回你跑不掉了吧”</p><p>我实在是无法忍受这种羞辱，心直接跳出了嗓子眼。双腿再也无法接受这电话响的指挥，心里想着：如其被这秃头这么羞辱，不如来个痛快。自己约的，再难也得挨下去。</p>          </div><div class="note note-success">            <p>我从椅子上跳了起来，转身背对这秃头，正提起裙摆，那秃头拍了下我的肩膀，</p>          </div><pre><code class="hljs">“小姑凉别急，”，“这仪器有点坏了，我打电话经理，他没接，我也不会，今天做不了了，不好意思啊”。</code></pre><div class="note note-success">            <p>还好我没有扯下裤袜。</p>          </div><div class="note note-success">            <p>Tmd晕倒。我回到车上，拿起电话一看，全是闺蜜的未接来电，这死鬼这时侯打什么电话。<br>我直接拉黑了网友，他的最后一句是</p>          </div><pre><code class="hljs">“我只是去过那家店，逗你玩的，没想到你真敢去”。</code></pre><p>本节完<br><img src="/img/emostory/07.jpg"><br><img src="/img/emostory/08.jpg"></p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>六点发表</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>花阿姨的恶魔故事</tag>
      
      <tag>恶魔历史</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>03 抖了一下大腿</title>
    <link href="/2022/08/26/S3/"/>
    <url>/2022/08/26/S3/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<div class="note note-primary">            <p>周末的中午，温热的阳光从窗户中洒落在窗台。我慵懒的躺在柔和的大床上，一件宽大的衬衣包裹着美妙的身材，而窥视这一切的，是不断闪动的QQ消息。</p><p>那是一个对我很好的网友，几乎满足我的所有要求。而从不要求我什么，心里挺愧疚的。心里想着和他发生点什么。一直在撩着他，1个多小时过去了，从总统选举到美食养生。直男无敌啊。留下满心骚动的我放弃治疗。</p><p>儿子午睡起来了，收拾的漂漂亮亮的带他去前海公园玩。这种正式的出门我从来不马虎。精致的妆容，合身的上衣，特别的百褶裙，无处不散发着高贵而灵动的气质。儿子开心的在草地上骑着自行车，在一边高雅而微笑的看着，一副多么温馨的画面。</p><p>然而这一切并不能平静我那驿动的心。当我发出了动态时，我就等待那个他。</p>          </div><pre><code class="hljs">“你是不是就站在厕所外等待我的指令”，</code></pre><div class="note note-secondary">            <p>这小子简直就是那个跳出鱼塘的鲤鱼，再次跳入水面时，已经打破了水面的平静，在我的心里渲起波澜。当我进入厕所时，一位阿婶正在打扫卫生，我进入后很礼貌而高雅的说了句：</p>          </div><pre><code class="hljs">“不好意思”，</code></pre><div class="note note-success">            <p>当我在那个小格子中，我听到她就在外面拖着地，而门底和地面的缝还有她拖地的水不断的流进来。<br>内k直接从裙子上拉了下来，瞬间觉得吹进裙底的风就像抚m着下面。Zz就非常麻烦，几经终于脱了下来。当我再次穿好上衣后，仔细检查没有凸点就，准备开门出去。</p>          </div><div class="note note-danger">            <p>当门被打开一条缝的时候，门外的大婶正等着进来打扫这一格，突然我意识到脱下来的nk和zz还在手上，心噗通一下猛烈的跳了起来，脸刷的一下全红。我急忙的关上门，这时大婶的拖把已经伸了进来。门关不上了。</p>          </div><pre><code class="hljs">“我还要用一下”，</code></pre><div class="note note-danger">            <p>我紧张的哀求到。大婶满是疑惑的盯着我，“记得冲马桶啊，刚才就没有冲，看着年轻漂亮的，也要讲卫生啊”。我还是强行关上了门。我把nk和zz装进小包，缺发现zz怎么也装不进去，正是尴尬。只能再穿回去，我晕倒。当我脱光上衣准备穿zz时，</p>          </div><pre><code class="hljs">“搞什么乱七八糟的，这么久不出来”，</code></pre><div class="note note-warning">            <p>大婶在门口骂骂咧咧的。突然心再次猛烈的跳了出来，这种跳动带动着我的大x上下抖动着。这大婶不会发现了什么吧。</p><p>这就算真空漏出了吗，除了一点小插曲，并没有太多的异样。身材自信的我，在路上一直是男生的注目礼，早已习惯。就在到家时，才发生了关键的一幕。在小区门口遇到了儿子同学的妈妈。</p>          </div><pre><code class="hljs">“你今天打扮的真是漂亮”，</code></pre><div class="note note-warning">            <p>她随口夸到。这时我才意识到真空的危险。</p>          </div><pre><code class="hljs">“这百褶裙和你简直是绝配，哪里买的”，</code></pre><div class="note note-success">            <p>我敷衍的答复着，危险是如此的靠近。</p>          </div><pre><code class="hljs">“我的那条就装不出这种效果，一定是料子不一样”，</code></pre><div class="note note-success">            <p>她居然伸手摸我的裙子布料。我下意识的挡了一下她的手，心开始猛烈的跳动，自己感觉整个人都是蒙的。</p>          </div><pre><code class="hljs">“摸摸什么料子，我也去买条”，</code></pre><div class="note note-danger">            <p>她的手直接摸到了我的裙子上，我感觉到她的手的温度隔着裙子传到整个大腿。居然紧张的“抖了一下大腿”。同学妈妈的脸上仿佛一丝坏笑。又好似一丝嘲笑。“我又不是男人，你紧张什么”。顺手在大腿上捏了一把。我感觉自己一股热流顺着大腿再往下渗。</p>          </div><p>本节完<br><img src="/img/emostory/03.jpg"><br><img src="/img/emostory/04.jpg"></p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>六点发表</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>花阿姨的恶魔故事</tag>
      
      <tag>恶魔历史</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>02 哆嗦一股暖流</title>
    <link href="/2022/08/26/S2/"/>
    <url>/2022/08/26/S2/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<div class="note note-primary">            <p>今天去交警中队处理违章，随手发了个空间动态，鬼使神差的加上了地点标签。一边等着儿子放学，一边享受着无数个赞的宠幸，这感觉真是美极了。</p>          </div><div class="note note-secondary">            <p>儿子放学出来就说考了全班第一，这可把我高兴坏了。在本地土著的这帮孩子里面，肯认真学习的没几个，能考这么好真是难得。那就去附近的麦当劳吃一顿吧，小孩子的要求并不高。</p>          </div><pre><code class="hljs">“我就在附近，见见看合不合适吧”，</code></pre><div class="note note-success">            <p>一个SVIP2发了一条消息。我以为这是个玩笑，哪有这么巧的事情。</p>          </div><pre><code class="hljs">“我就在中洲这里，很近”。</code></pre><div class="note note-success">            <p>这人一定是查地图，QQ资料上写着家乡重庆，现在北京。</p>          </div><pre><code class="hljs">“那你就来大浪公园吧”。</code></pre><div class="note note-success">            <p>这是一个修地铁边坡的很想小的公园，一般人都不知道。我想他这次该知难而退了吧。</p>          </div><pre><code class="hljs">“就在洪浪北C出口，我马上到”。</code></pre><div class="note note-danger">            <p>我的心突然崩崩的乱跳起来，他真的就在附近，在离我不到500米的地方，我好慌。难道我现实中伪装的一切，要被这个不速之客全部揭穿？。难道我那些羞耻的想法就这么走入现实？，心崩崩的要跳了出来，一下子脸全红了。</p>          </div><pre><code class="hljs">“妈妈你怎么了”，</code></pre><p>儿子不解的问道。看着儿子，我惊人吓了一哆嗦，然后年上的红晕仿佛蔓延到了全身。“没事，快点吃完回家作业”。我只能装作镇定。我从来没有想过恶魔会走入我的生活，而这次缺离我那么近。</p><pre><code class="hljs">“我走了”</code></pre><p>我回复到。换来的却是一句.</p><pre><code class="hljs">“你照片的衣服上，有个A标志，我能找到你”。</code></pre><div class="note note-warning">            <p>我低头看了看衣服上的标准，看看了四周的人，仿佛所有的人都在找我身上的标志一样。紧张，恐惧，羞耻，网络和现实那么的近，我在网上发的所有浪在这一刻，就要被揭穿。</p>          </div><div class="note note-info">            <p>一直保持着这种紧绷的状态，一直假装着镇定不被儿子发现。走在回家的路上，所有的都在盯着我看似的，他们是在看我的x，还是在找我的标志。我越是匆忙的走，那不争气的大x越是上下摆动着，越是吸引着路人的目光。</p>          </div><div class="note note-light">            <p>就这样走着走着，上下晃着晃着。我也顾不上路人的眼光。随着上下的晃荡，肩带越来越松，x和罩不断的摩擦起来，这真是难堪。也顾不上这么多了。</p>          </div><div class="note note-primary">            <p>当我走入家门的那一刻，紧绷的身体突然松懈下来，居然一股暖流滴了下来。</p>          </div><p>本节完<br><img src="/img/emostory/01.jpg"><br><img src="/img/emostory/02.jpg"></p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>六点发表</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>花阿姨的恶魔故事</tag>
      
      <tag>恶魔历史</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  <entry>
    <title>01 骚开了一锅水</title>
    <link href="/2022/08/26/S1/"/>
    <url>/2022/08/26/S1/</url>
    
    <content type="html"><![CDATA[<div class="note note-primary">            <p>新买的逗逗鸟早就到货了，因为辅导儿子作业极度的影响心情，一直没有验货。今天终于安宁下来了。哄完了儿子睡觉，整个家里安静的一根针落在地上都能听见。偌大的平层只有夜灯的房间显得格外寂落。</p>          </div><div class="note note-secondary">            <p>注册6点账号，使用了新的QQ，当屏幕上闪动那些不堪入目的文字，满脸通红，整个身体都不由的紧张，我真的要进入了这个恶魔世界。想想就羞耻，下意识的夹紧了双腿，仿佛他们会透过网络伸手来揉捏我一样。</p>          </div><div class="note note-success">            <p>画着精致的眼线，涂着粉红的口红。即使是一个人在家愉悦，我也习惯把自己打扮的美丽动人。一边有一句没一句的聊着天，一边试穿着明天的衣服。挑来挑去，还是新买的V领毛衣既显身材还突出气质。</p>          </div><div class="note note-danger">            <p>一个叫离的大叔假惺惺的关心聊着天，讨论着我为何没有留的住前夫还是离婚了。深圳的天气不冷不热，而我正在思考着穿裙子合适还是裤子修身。所有的网友都在夸我的空间照片，而只有他在嫌弃“无论用多高贵的x罩，也无法托起你下垂的x”。气的我丢下裙子和他对骂。</p>          </div><pre><code class="hljs">“你那下垂的x只配给我垫脚的”“我一只脚踩上去不知道还有没有弹性”</code></pre><div class="note note-warning">            <p>我下意识的低头看了看，好像真的有只脚踩在我的x上，心猛的一整，突然跳的飞快。这难道就是我要的感觉吗。</p>          </div><pre><code class="hljs">“你的闺蜜肯定也是这么觉得的，那做那么多都无法挽回前夫，她背地里还不知道怎么耻笑你的呢”</code></pre><div class="note note-info">            <p>突然间，我空间的留言上全是刚才聊天记录的截图。啊，这。我换回前夫的事情全部暴露了，顿感羞耻，特别是闺蜜，好像这种羞耻从网络一下蔓延到身边。再看看现在的自己，脸上精致的妆容刚刚画好，上身整齐的穿着明天的V领毛衣，下面还没有来及穿好。逗逗鸟在化妆台上一闪一闪的眨着眼睛。QQ的羞耻已经蔓延到这房间。</p>          </div><pre><code class="hljs">“看看这帖子”</code></pre><div class="note note-light">            <p>主人家伙把我的聊天记录发帖出去了。看看自己的QQ不停的闪，新朋友一直从1闪到99+，逗逗鸟的灯比QQ还闪的暧昧。好像一个又一个人在看着我现在的一切。</p>          </div><div class="note note-primary">            <p>逗逗鸟无情的工作着，骚开了一锅水。</p>          </div><p>本节完<br><img src="/img/emostory/00.jpg"><br><img src="/img/emostory/001.jpg"></p>]]></content>
    
    
    <categories>
      
      <category>六点发表</category>
      
    </categories>
    
    
    <tags>
      
      <tag>花阿姨的恶魔故事</tag>
      
      <tag>恶魔历史</tag>
      
    </tags>
    
  </entry>
  
  
  
  
</search>
